日本最窮JR北海道今朝有列車故障，行駛期間出煙，社長下午90度鞠躬致歉

新聞:

人o地有埋事發經過詳細記錄:

港鐵？觀塘線咁撚樣斷斷續續玩o左一日，當無事發生過咁，問佢邊到壞都唔想講咁，乜撚野世界最強？隱暪壞乜就最強

港鐵？有撚得揀咩
地鐵通完車就cut鳩哂你巴士線

馬屎坑你o係屎坑爬出o黎未

佢仲可以話自己99.99%無事故
你吹咩

JR北海道仲請遇事列車上要避難o既乘客搭的士去下一個火車站，龜鐵只會趕你落車。

JR北海道舊年赤字幾百億Yen，窮得o黎都有骨氣過香港獨市仲年年賺大錢o既龜鐵

馬屎坑

人種問題
基因問題

有事就出來講地鐵唔係你唯一選擇

囉香港同日本比

人地唔坐JR 都大把選擇
香港地唔坐地鐵 可以點

其實係咪北海道先係無選擇果邊

北海道唔坐JR真係只有自己開，一係中長途巴

不了 內陸機

返學返工搭內陸機

馬屎坑正一屎坑石

馬屎坑你個撚樣去左邊

歐洲有人搭飛機跨國返工啦

日本起碼有返誠意 理得你係咪做戲
香港就彩你都有味 搭就等唔搭就走